\section{Исследования применимости метода}
Для решения задачи необходимо выполнение следующего условия:\\
Суммарные запасы продукции у поставщиков должны равняться суммарной потребности потребителей.
\begin{equation*}
    \sum_{j=1}^{n}b_{j}=\sum_{i=1}^{m}a_{i}
\end{equation*}
Проверим:
$$30 + 35 + 20 < 20 + 40 + 20$$
В нашей задаче есть излишки продукта. Необходимо ввести фиктивного потребителя с потребностью $5$:
$$30 + 35 + 20 ? 20 + 40 + 20 + 5$$
$85 = 85$ - верно!\\